終於有人同我澄清番!!!!!!!!!多謝哂!!!!!!!!!!!!!

多謝呢位會員 所有論據我都完全贊同

d

屌你老母

早晨呀燈神麵麵

麵麵

麵仔痴Q左線

引戰post

屌你 唔關我事呀

開分身自我澄清?

老母麵早晨

手足

反手

早呀面面
你點睇美股GLSI

多謝手足洗白

麵神，我地愛你

不用狡辯了

麵仔唔好妄自菲薄啦

一日最衰都係你面神
賠番條底褲比我
我輸到底褲都冇埋

一次半次就話啫
鑊鑊都燈就唔係咁計啦

早呀

麵仔而家可以睇番好阿里
因為佢跌都唔關你事

Any 肥，琴日玩美巴put gg

笑死人咩？ 今朝八點幾技術分析尋晚個美爸， 咁我都中啦

麵麵咁依家9988牛定熊

午市又點呀

dllm 燈過第隻係咪唔得啊

認真便輸了

仲未死嘅？腦癌有冇惡化到？

條友咁多野講快d祝佢發大達

咁係咪要試下 出post分折TSLA 先

麵神下期咩心水

麵仔 早晨

我係專業 trader.

請受小弟一拜！

我唔理
我愛你

得閒出一個post燈下可以，但係而家狂出post就做多左啦

明知自己燈就少出句聲啦

早晨。麵麵

得啦得啦 一日一post解釋就有人信你？ 買機票賣樓著草啦麵麵 一係就同馬雲班殺手講啦

依位會員被神祝福
睇黎2021年佢應該898

幾時燈埋小米

喂 你唔好咁呀下 以前我自己澄清就話駁唔過你班友仔 依家有第三者出黎撐我 你唔可以咁對佢呀下

麵麵聽日點啊 靠你食飯🥺

老實講麵
你依加再反手睇好巴巴
巴巴唔跌就係你勁

利申：無貨，輸到仆街

成語動畫廊都教事不過三啦係人都知大跌左兩日今日一定升啦

麵麵 早晨

一陣你就被人屈麵家軍啦

今日睇唔睇好巴巴？

建議呢位會員快啲離開連登
你已經比老母麵燈左

你一出post 又插返

拜神先

麵麵好可愛 EQ又高
果然係人做唔到嘅嘢 你做到就係神

神又係你鬼又係你

麵麵點睇5號

好好地 做乜搞tsla

你好撚煩 呃完錢就潛啦

我真心架屌

麵神好大方好有氣量

佢個名叫get the fuck out (lihkg)

首先 可唔可以講下點為之呃先
呃同乞係兩個概念黎既

然後呃完錢就潛
咁我冇潛係咪代表我冇呃

麵麵你未證明自己清白
阿里巴巴反彈姐
你試下祝福tesla apple升

咁你試下真心評論下Tesla囉

我執幾舊算啦，多謝麵神

今日真係升..

麵神

呢句好好

228入左兩手
210入多兩手
多謝麵麵

早晨

Why not both

仆街 一出post就插
勁

快啲睇好阿里同美團啦

麵仔比啲鼓勵說話大佬彪聽啦

駁唔到....

佢做咩黎

可唔可以安心養病 出少啲post

一日一個post 轉向又快過c朗

屌你老母祝你每日生一瘤

佢隻阿里比你搞 輸到傻左

又屈毛
你老母就五毛狗

哩位會員會賺定蝕

Goodest logic

中午過後爆升

咁即係升定跌？

麵仔睇跌就咁快推到 1001
證明幾多傻鳩揸緊阿里巴巴

利 : 今日反彈再加 put

關我咩事 咁之後點 佢之後做左d咩事

保重，休息多d

你唔燈返上300都唔好諗住走

負皮左

屌你老母
事實擺在眼前你都唔撚認
事實就係你出完post話撈底升結果就瘋狂巨棍落
你出完post話跌就升返
一次就話巧合姐
咁多年黎中咁多次
你睇下你隻1475呀，你買咁耐跌足咁耐
燈你就燈啦屌你老母

負皮加檢舉

睇老母麵post要有啲慧根
好似嗰條友咁真係聽乞米

唔係喎 我覺佢講得幾有point喎

面神點睇arkk呢隻好似幾好

舉報加負皮

真心問，媽咪哥有冇老點過屋企人？

幾時燈哂所有共股？

冇 不過佢地隻阿里巴巴都收哂皮

邏輯之鬼條友爻吾刀

叫你地買你對家 搬屋住豪宅啦

搵d二打六出黎吠兩句...幫自己洗底
嚇我唔到。

我繼續要你既神喻

話跌即刻升

倉底仲有隻6088富士康
應該燈唔到我

喂美團同騰訊都升到仆街 麵神有無講過話呢兩隻會跌？
係咪我miss左咩？

最後逃生門

冇呀 完全冇講到

佢地知唔知你係神

麵柱燈埋呢幾日

多啲多啲

吓 咁你係咪即係破左燈？ 你睇美團同騰訊跌wo 唔係應該直插到谷底變0蚊無反彈咩？

巴巴可唔可以繼續爆升

幫緊你

屋企人都陷害

我都冇燈過 點破呀

面仔不如分享下持倉
想跟你學資產配置

點解你咁幽默你d信徒咁弱智？

i know 所以咪叫你講多啲囉

我叫你搵多d證據出黎prove我唔係燈呀
唔好人生攻擊啦

永遠支持面面

我成個post都係講緊大市升跌同你條柒頭無關 係你d信徒瘋狂狙擊我

一個壞咗嘅鐘都會準兩次嘅

呢幾日好多花生
好多傻鳩輸到發老皮

總有人以為自已可以對抗神

連登仔把口係賤d 睇睇你個post最新個d回覆 可能有意外驚喜

開假AC洗白 可恥

靜啦屌7你

真 上面已經一個

又屈

食屎喇屌你老母！

老母面 我諗到點幫你洗白啦你可以講下睇好arkk睇下佢跌唔跌 不過都無乜機會會跌架啦咁你就可以間接幫自己澄清返

牛定熊？

妄自菲薄

你話biden做硬總統 應該唔會燈

上面個條傻撚 輸到開post發爛渣

真係回點算

明架啦，總之多啲同我哋分享你睇法就得

連登我只追蹤一個人....就係麵神

又係你呀柒頭

唔講政治 原神其實幾高質

做臭個朵下次點籌錢醫病

屌你老母以為自己睇緊沉大師

學埋試當真果招

你條仆街一定冇貨

麵麵你快啲睇佢聽日會繼續跌啦
我輸左個手袋既錢阿

啱，我蝕死了

一個袋姐 我俾你都得啦

麵麵出現啦

麵仔點睇五菱汽車

大佬呀 你搵次唔準 得唔得呀？

大dodo

dodo

咪呀屌你

其實大戶係咪mon 住麵麵包出post

大戶驚佢俾一眾巴打祝福下燈死
所以就係化療果日free fall

你呢D馬後炮達人都係去番夾錢聽歌啦
人窮真係慘

個post 寫: 係人都知今日唔會大跌..

麵麵你化療做成點呀？

身體健康

以為咁樣就唔會俾人拉？

最好再大擠

好波

麵麵好波

係攬炒巴做既

大dodo 勁能柒到
又執2皮

比起你燈唔燈 更加欣賞你EQ

笑死成條白卡狂躁呀叔咁

入左貨未先?

起底勿回

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

揾定6C

關唔關事都屌左先啦

麵神幾時賭埋波

受到神祝福的會員

屌你老味麵麵

真

乞錢醫腦癌？

開個play床 月費咪得 駛撚乞咩

咁play床計呃定乞好？

五毛唔使理啦

聽日牛定熊！！！

佢一激動好易搞到腦癌擴散架

同意

真心話，同阿里一隻比中共搞既落水狗對陣有咩咁叻，你話你揮低今年wallstreet女股神隻ARKK先揚名立萬架，係時候要調高難度，你話你唔燈既話又可以順便拎ARK黎洗底喎

主力
ARKK
ARKW
ARKG

其次
ARKQ
ARKF

逐隻用黎洗底

麵麵有心底真係要咁做先有用

唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

呢幾日反手咁多次 你唔攰嘅咩

唔知麵神阿媽知道自己生左個神出嚟,到底有咩感覺聖母瑪利亞

佢話升呀嘛 依家三隻都反彈wo 唔係應該直插到谷底？

不如你靜番一排

無佢燈， 點知幾時先要走?

麵仔係神派落嚟嘅預言家 用嚟指引大家幾時走貨同入貨 你要同神作對都幫你唔到

明智嘅巴打幫麵神控市做掩飾咋
不過位巴打應該輸撚死自己

不如買支股輸既人唔好上來

其實唔洗覆班弱智仔

都話麵神從來都唔係燈 每一次都係認真分析之後得出黎既結論 好似啲大行報告咁

冇錯
正常呃完心虛就會潛

照果個規則
麵仔唔潛咁即係冇呃啦

琴日話跌
今日就反彈
準到

已block , 佢d留言真係幾煩膠

點睇tsla?
冇貨想入

終於有人追擊呢條傻閪

下次收市前出post得唔得

咁你比我啦
我本身呢幾個月都賺 今個月比你燈中左

麵麵聽日點

好擔心嗰位會員既安危

我都想返到屋企

我輸左7位數字

數字姐

麵麵唔洗咁謙虛
自從上次直播見住你貼圖put tsla之後即刻爆升
我就知你真係有料之人黎

計唔計埋豪子同仙架

TSLA 有咩睇法

阿里又升啦
傻仔

咁玩法 你可能又要問我地令錢啦

做多咗喇

買部計數機比你大把數字

麵神話我知聽日騰訊會唔會大升

水洗都唔清

美團被查

賭左幾年錢，炒左幾年股，有少少心得分享

之前都係講下笑抽下麵神水
點解今次HI曬老母咁認真

安慰左佢啦 唉 佢一時傷心姐 冇野既

好好人呀麵仔你

雖然唔關我事 但助人為快樂之本呀麻 做多d無壞既

sor 岩岩睇唔到你個留言

唔錯喎 你既推理 將人內心既黑暗面描述得好到肉 聽完你講我都覺得你推測得係岩既

不過諗諗下又覺得有d奇怪 我從來都好少講政治 亦都唔會掛住黃藍係嘴邊 應該同佢冇衝突架麻同埋我總係覺得一個人係唔會真心想另一個人死既

麵神mewe page叫咩名
我搵唔到

同埋我可以建議你寫d改篇小說
我以前係高登睇好多 勁記得有篇係講孫悟空其實一早俾如來打死左
其實同唐三藏取得真經個個係六耳獼猴
因為菩提祖師同如來唔岩既 而孫悟空係跟佢學法 所以如來要打死孫悟空

仲有好多黑暗板改篇 勁好睇 你都可以寫下

麵神，善用技能會發達

同埋六耳獼猴係知過去將來

咁孫悟空帶佢去如來個到 六耳獼猴根本就一早知道個結果 但點解佢都會跟孫悟空去? 就係因為佢同如來一早夾好左 要將孫悟空消滅

嘩 睇左呢篇野勁耐 咁都記得 真係正

以老母麵往績黎講，今次真係不值一提

麵仔我由你春袋開榴連就 follow你 你一直都係咁好人